法國黃背心示威, 有警察與示威者對峙時除下頭盔, 放棄鎮壓

警察:

消防員唔理上司, 自行散水

不過好多都打到仆街

Très bien

望下香港警察?

香港又贏

唔好激嬲共產黨！！！

呢張再清楚D

唔駛, 到時自動有人做PT免費輔警

馬克龍呢條垃圾幾時落台?

真係愈睇愈覺得佢個樣好樣衰

警察唔OT

點解係背向防線

新左膠思想

佛系政治算啦不如，因為目的相同。

香港警察出名淨係識打學生 冇個人意志 見到南亞狗就嚇到賴哂屎

而家法國一揆咁癈

好心學下自己祖先啦

關狗呢？
回應下？

關狗
又唔扮睇唔到？

可能又去咗美國領事館呢

去左中聯辦渣掛